發現有人不停影示威者大頭

唔見有記者証反光衣

個個市民都有頭架啦

行埋去逗佢

細膽和理非

下次扮仆親拍低/撞低佢部野啦

下次行埋去問下佢啦 你而家上黎講有咩用

係咪都係無反光衣？
佢仲要影到d示威者好近，
我嗰陣驚得滯影完張相就走咗

認得佢，條柚係咁係人群入面左穿右插

推到有人認得佢

最可疑係冇記者證

扑埋佢整甩兩隻牙都係仆街既一種方法